JJ插沙internship選擇求意見

暑假有兩個intern offer
一個係hkex summer intern (6-7月)
一個係hsbc cmb intern (7-8月)
有冇巴打做過可以俾下意見？
建唔建議做一個月辭職

Pish